日本NHK紀錄片72小時介紹香港著名景名

生肉LINK

超多日本人鐘意去重慶大厦, 佢地好鐘意嗰種神秘感

悪の巣窟「重慶大厦」激安ホテル内部に潜入！

LM

生肉都照睇

聲畫唔同步
有無第2條link?

唔怪得之前響時代見到有個nhk cam man係到影住時代廣場

頂住先, 過幾日Dailymotion 應該會有

lm

Lm

個360度好正
我都未試過行到咁入

渣打馬拉松跑第一果個都係住重慶
咁都撞到佢

每次入重慶大廈都好撚驚

leon wait ripe meet

原來撞正地鐵放火嗰日

留明一陣睇